Key,UsedInMainMenu,Source,Context,Changes,English,French,German,Klingon,Spanish,Polish

9VBattery,,items,Item,New,9 Volt Battery,9 Volt Batterie,9-Volt-Batterie,,Batería de 9 voltios,9 Volt Battery
9VBatteryDesc,,items,Item,New,The best battery before and after the apocalypse,La meilleure batterie avant et après l'apocalypse,Die beste Batterie vor und nach der Apokalypse,,La mejor batería antes y después del apocalipsis,Najlepszy akumulator przed i po apokalipsie
Speaker,,items,Item,New,Small Speaker,petit Président,kleine Lautsprecher,,altavoz pequeña,Mały głośnik
SpeakerDesc,,items,Item,New,A small speaker used in many devices.,Un petit haut-parleur utilisé dans de nombreux appareils.,Ein kleiner Lautsprecher in vielen Geräten verwendet.,,Un pequeño altavoz utilizado en muchos dispositivos.,Niewielki głośnik stosowany w wielu urządzeniach.
NoiseMaker,,items,Block,New,Noise Maker,Fauteur de trouble,Noise Maker,,Generador de ruido,Terkotka
noiseMakerDesc,,items,Block,New,A small device that makes a noise to distract entites [[42d4f4]Workbench[-]],Un petit appareil qui fait un bruit de ENTITES distraient [[42d4f4] Workbench [-]],"Ein kleines Gerät, das ein Geräusch abzulenken entites macht [[42d4f4] Workbench [-]]",,Un pequeño dispositivo que hace un ruido a ENTIDADES distraer [[42d4f4] Banco de trabajo [-]],"Małe urządzenie sprawia, że ​​hałas, aby odciągnąć udziałów w jednostkach [[42d4f4] warsztatowy [-]]"
noiseMakerWithLight,,items,Block,New,Noise Maker with Light,Noise Maker avec la lumière,Noise Maker mit Licht,,Fabricante del ruido con Luz,Maker hałasu Światłem
noiseMakerWithLightDesc,,items,Block,New,A small device that uses light and a noise to distract entites [[42d4f4]Workbench[-]],Un petit appareil qui utilise la lumière et un bruit pour détourner l'attention ENTITES [[42d4f4] Workbench [-]],"Ein kleines Gerät, das verwendet Licht und ein Rausch ablenkt entites [[42d4f4] Workbench [-]]",,Un pequeño dispositivo que utiliza la luz y un ruido a ENTIDADES distraer [[42d4f4] Banco de trabajo [-]],"Małe urządzenie, które wykorzystuje światło i hałas, aby odciągnąć udziałów w jednostkach [[42d4f4] warsztatowy [-]]"
GlassTube,,items,Block,New,Glass Tube,Tube de verre,Glasrohr,,Tubo de vidrio,Szklana rurka
GlassTubeDesc,,items,Block,new,"A small tube of glass, designed for samples or crafting [[42d4f4]Forge[-]]","Un petit tube de verre, conçue pour des échantillons ou d'artisanat [[42d4f4] Forge [-]]","Eine kleine Röhre aus Glas, die für Proben oder Handwerk [[42d4f4] Forge [-]]",,"Un pequeño tubo de vidrio, diseñado para muestras o la elaboración de [[42d4f4] Forge [-]]","Mała rurka szkła, przeznaczony do próbek lub rzemieślnicze [[42d4f4] Forge [-]]"
PhosphorusTube,,items,Block,KgNone,Phosphorus Tube,Tube phosphore,Phosphor-Schlauch,,tubo de fósforo,fosfor Tube
PhosphorusTubeDesc,,block,Block,New,A tube coated in phosphorus and stuffed with Radioactive flesh [[42d4f4]Workbench[-]],Un tube revêtu de phosphore et farcie de chair radioactive [[42d4f4] Workbench [-]],Ein Rohr in Phosphor beschichtet und gefüllt mit Radioaktive Fleisch [[42d4f4] Workbench [-]],,Un tubo recubierto en fósforo y relleno con Radioactive carne [[42d4f4] Workbench [-]],Rura pokryta fosforu promieniotwórczymi nadziewane ciała [[42d4f4] warsztatowy [-]]